Fifa 守龍

點解個守龍一直跑出去鏟波？
岩岩買咗15無幾耐 個龍一直跑出去